想買高息基金,每月派息果種,有冇介紹

想知邊間保險公司有做高息基金, 月月派息果種

入場費多少?

有多少息?

聽過宏X 有隻12萬入場費, 每月有一千蚊息左右 , 真唔真?

定係條保險佬昆我

有十厘息喎
成年人應該要有足夠分析能力

AIA 直接基金好過宏利影子基金....

個朋友做aia , 問過佢話唔知有lee d 野，我幫佢買左aia 保險的，係咪唔係個經紀都可以賣架？

唔通成年人就唔會俾人昆咩？人地特登俾個陷阱你呀

你個朋友
應該係佢無5號牌

....... 總之係有呢樣嘢

原來要考牌先賣得架

好多同事無牌 因為5仔算最難考
有興趣tg我
我都係AIA, 但我齊牌

AA 狗又上水

買基金唔好經保險公司買係常識嚟

收費貴。

咁去邊度買最抵

港交所
NYSE

去Supermart或者用iFast，Direct Fund，現買現賣。

用保險公司，淨係退保費用都鎖本金五年。

唔該哂

1$都唔洗出你賺咩錢
拿拿拿大家小心自己諗下

分清楚基金同投資相連保險未呀 做下research 先啦

咪撚同保險狗買 搵你做水魚咋
要就上fundsupermart或銀行開個綜合戶口買啦

會唔會將你d錢投資在亞軍廷個d地方 最後爆煲渣都冇

留名學野

究竟現實入面要有幾折墜先要淪落到係連登搵客？

真係傻得真天真，咁就以為有生意，發夢訓醒未，講兩句就引出一班保險無數狗，又一場餓狗爭屎 要上映

就好似一個窮撚 同時又 谷精上腦，剛好遇上V7 女，又一場撚狗遊花園上映

保證十厘有咩基金做到

吊，識買一定幫 convoy 買啦，人地又獨立 又多錢，仲多到要上法院數，一定好似上面位富x 一樣，本金少 利潤高 時間短，咁好條件，唔買就 7 啦

首先，宏利SELL 個隻派9%息 派息基金係叫安聯收益及增長基金，月月派息既，但注意佢本身基金價格會有波動既，另外，債券基金係可以拎本黎派，當隻基金表現未如理想時會發生，而個隻基金係試過有段時間派本既，所以買呢D高息基金係要留意市況的。

同埋經宏利買高息基金唔係買緊Direct Fund，係買佢個隻投資相連壽險而投資組合100%買安聯收益及增長基金，個PLAN 每年都會扣行政費用，頭5年想CUT 單拎錢有提早續回費用，所以你就算想買呢隻債券基金都唔好經保險公司買，你直買基金只需比首次認購費，想放佐套現隨時都得，沒有續回費。

其實，派息基金派4-9%息 都有，當然派9%息的風險波幅大過派4%息既，你識唔識睇FUND FACT SHEET 既?

你睇下我上段講既關於買派息基金既，分清DIrect Fund同投資相連壽險，以及留意埋風險，有咩唔明就問。

呢樣你睇隻基金張Fund Fact Sheet ，佢一定要Disclose 投資D咩，比重幾多等等既資料，市面上去到派9%息既都無投資係你所講既呢個地方。

Allianz income and growth - monthly distribution in NZD 應有12厘左右

識玩一定玩100厘息

有齊保監 証監牌 可tg我

Sorry 唔識貼圖

又可以見到基金佬互相交流

我有批牛肉好抵架.jpg

凸然咁多 人，俾左咁多資料我，真係感謝各位先

乜可以直接買基金架，又學到野

嘩,高質

當然可以，只係你遇到既大多係保險agent ,佢地冇證監牌，唔可以直接買基金

打手味濃
呢排特別多，係咪銀行定息3厘，保險無飯開

一個post 釣哂啲保險狗出黎

賣基金要證監牌
你同保險狗買果D只係投資相連保險

tg約佢出嚟再釘佢牌

認真回樓主， 自己google fundsupermark

fundsupermart

一蚊都唔洗出咁正
Ok 預埋我
快撚d入錢俾我

謝謝提點，我會google 一下

羊毛出在羊身上 ，樓主自己諗下啦

生命太短，無謂被動被鎖